### Проект для слежения за местоположением телефона в фоновом режиме (Windows Phone 8)
Курсовая, где-то на первых курсах универа.

### Функционал
* Фоновое считывание геопозиции телефона
* Определение принадлежности полигону (в или за пределами здания)
* Отправка данных на сервер и их отображение в web интерфейсе

### Внутри
* Мобильное приложение для WP 8
* Серверное приложение ASP.NET